地鐵哨兵，全面進場

保護勇武巴打回家

PISH

全世界落樓去車站睇水呀

推

各位街坊接仔喇喂！！！

核爆都唔割

push

全世界落樓去車站睇水呀
一個都不能少

落去睇水

接仔

接仔仔啦咁多位街坊

全民哨兵正式啟動啦咁多位街坊

街坊收下料，睇住啲狗

街坊time !!!!!!!!

不過元朗街坊似黑社會多啲

2329 石硤尾C出口 safe

勇武同國際支援有咩衝突

班狗出來呃OT

全世界掩護勇武！

幫手報埋落地圖thanks!!!1

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

係...CLS
會唔會太明顯呀班仆街

落街帶宵夜去地鐵食啦街坊們

up

小心記者影大頭
小心狗鐵啲cctv!

唔好大站出

記住買新衫新褲新鞋新袋！

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

推呀 大家幫幫手 安全送手足番屋企

近地鐵就去接仔女

Push

現時所有西鐵綫、馬鞍山綫及迪士尼綫列車，以及部分東鐵綫、觀塘綫列車及輕鐵車輛均已裝置閉路電視系統。港鐵公司於2015年7月已批出合約，購買93列列車，全面取代現時行走觀塘綫、荃灣綫、港島綫及將軍澳綫的第一代列車。這些新列車將配備閉路電視系統，並預計於2018年底開始陸續投入服務。

大家換衫小心!

齊齊去地鐵站用強力膠紙封CCTV~~

,

警犬係站內埋伏 要靠街坊屌走
如果唔係d義士返屋企全部俾人抄撚哂id秋後算帳

每次散場
係好需要各區協力

P牌推唔到但照留言 大家要安全番屋企

推呀

紅磡C出口有防暴

屯門冇? fc?

推呀
唔好自high住
幫手確保前線安全

接仔接仔接仔接仔接仔接仔接仔

即刻落街睇誰，等各位手足安全撤退

睇水

葵芳人氣盛
無防暴
有個別便衣狗，
另一邊出口靜，無乜人

仲要小心馬路 好多狗會上私家車

BTW 各位試下轉打經濟牌

平時就KEEP住快閃 勇武再佔其實作用不大

定期快閃和理非 靜坐 叫口號 咩都好 搵人通知記者

大家都係想KEEP住有NOISE 咁樣最好 減低失守機會

散場小心

美孚c口 安全

荔枝角安全